[慎入］北角黑社會打人

北角黑社會打人，下下到肉，勁恐怖

FC 咗係台灣舊聞

咪再貼fake news 啦屌你老母樓主係咪五毛嚟

幫手推推 屌

幫手推啦 屌